仲有冇人記得 鬼眼狂刀 呢套漫畫？

係細個第一套睇完曬既漫畫

虎頭蛇尾

垃圾

漫畫冇睇
動畫就垃圾過屎

KYO 呀嘛

KYO 有H 漫睇

最尾真係把撚

Bbq 結局

有晒全套漫畫

本身女主角都成日比人揸

係 但開頭好好睇

個估仔去到最後根本講唔通
京四郎咁勁一開頭要扮廢，封住狂之後又唔斬草除根，等佢地修練再返攻
王道漫畫中，呢套主線咁矛盾都少見

開頭好好J

煲左不下十次
紅虎父子+真田十勇士感情線好j到

個尾爛到
不過個頭真係幾正
果陣玩埋gba game

紅虎
同燈吉朗隻手會石化人都好深刻

當年好紅

角色多又唔突出，睇睇下要揭返前面

珊底羅

同個套CODE BREAKER一樣咁鳩

開頭幾好睇, 但後來秒黎秒去覺得好垃圾

無端端變狂做主角之後戇鳩晒。

狂是無辜的

我都覺，本身京四郎主角好睇好多

鬼眼狂刀 Kyo
我諗起Kyo論壇打信長